彭斯：我們會拯救美國。你們等著瞧。

美國副總統彭斯週二來到佛州參加一個青年保守派峰會。彭斯在會上承諾會繼續為選舉公正而戰，並呼籲青年學生，守護美國的傳統價值。

週二，美國副總統彭斯來到佛州西棕櫚灘，參加美國最大保守派青年團體之一「美國轉折點」（Turning Point USA）的學生峰會。

面對在場2000名青年學生，彭斯回顧了川普總統四年來的政績，並著重強調了在全美剛剛投入使用的兩款中共病毒疫苗。

美國副總統 彭斯：「川普總統兌現了他的承諾，現在我們不是有一款，而是有兩款安全、有效的冠狀病毒疫苗，在全美使用。」

彭斯稱，川普總統的議程關乎美國的偉大，而極端左派的議程則會導致美國衰落。他呼籲年輕一代，守住美國這片孕育繁榮的自由土地。

美國副總統 彭斯：「我呼籲你們，在你們這一代，現在和未來的每一天，一致的發出聲音：美國會是一片自由的土地，美國永遠不會變成社會主義國家 。」

彭斯還强調了明年1月5號喬治亞州兩個參議員席位決選的重要性。

美國副總統 彭斯：「明年1月5號，當我們再次選出凱莉·洛夫勒和大衛·珀杜時，我們將守住參議院的陣線，保住共和黨的多數。」

彭斯最後向在場的青年承諾，會繼續為選舉公正而戰。

美國副總統 彭斯：「我們會繼續奮戰，直到每張非法選票被剔除。我們會贏得喬治亞，我們會拯救美國，我們永遠不會停止為了讓美國再次偉大而戰。你們等著瞧。」

輸撚左啦，算鳩數啦

ntdtv

左膠世界第一

等咗個幾月啦

彭斯都就快失業

若侵輸左預計明年今日會甚多人被捕，清算，被自盡……秋後算帳(可参考香港)

彭彭
京爺

支持
納指道指標普gogogo

過多4年後真係失業了

氣場一啲都唔輸俾佢

咪叫咗你等囉，2024你就知錯

Pence

型到....

我覺得氣場嬴埋普京添

ok

左邊咁中國鄉下佬樣

返屋企養老啦
垃圾人

世界最後防線 ... god bless

你都有自知之明

有冇人覺得佢個樣好惡狠？
好在佢企係正義呢邊姐

五毛全面進場

五毛口吻，你去搵敗登啦

班垃圾嚇到走曬入嚟

俄羅斯係支那大佬，支那似乎而家有毛有翼想拉倒美國（都差唔多），然後借美國打鳩俄羅斯，支那坐享其成稱霸地球
歐洲呢啲廢國就算鳩數
普京喺呢5-10年內唔反擊，基本上支那贏晒

正義

佢個表態係重要

因為佢係參議院院長

1月6號 好多野可以做

彭斯：你做咩拍我個波？

Don't give me hope

因為係奶共泡菜

保護立國既憲法同樣重要
選舉舞弊無答案都唔會算得上係民主
軍隊取態和維持相對重要 當然以守護憲法開始
軍隊都無得輸

心諗對家隻黑猩猩真係企出黎就以為自己去左非洲野生動物園睇蓄牲

京仔嘅頭髮輸晒

封鎖會員 ：自動程式AI

#123189 自動程式AI
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

型到

戰神

普京差唔多七張喇
VP都只係60出頭

你老母都死撚左啦，算鳩數啦

同級數 霸氣

軍佬出身真係好唔同 老左都好英

好撚型

佢個人比較隱陣
佢講到咁起碼立場頌堅定

因為我唔敬拜兒登仔既眾神

睇下內文就知係 大紀元D fd

佢係律師出身wo

泡菜將軍

有咩問題？

監獄裏拯救

並著重強調了在全美剛剛投入使用的兩款中共病毒疫苗。

睇到呢度嚇左下

爛仔（前）律師何君妖你好

我係為正義而講嘅

屌柒左記錯

AOC 已經有清算名單
Trump 輸贏已經唔係淨係自已既事

天佑我侵

Pence 4 more years

呢張氣場壓過普京

大陸狗浦頭

9up everyday